[奴性]香港班廢中廢老 係咪咁撚鐘意返工啊

今朝落茶記食早餐
隔離台 有班廢中老 講緊聽日 唔知有冇empty r 搭 , 冇既話 唔知點返工。